冷氣軍師，請轉職開門師，守係大廈大堂，開門放人入屋

低風險 但一救就可能救返成十個人
雖然可能成晚鳩企 但起碼救到人
好過係屋企流眼淚

Push

有用post

同意 好過成班友上網開POST指點江山 幾個人圍埋傾 D POST都冇咁自我當自己孔明再世D

收留師

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

正評

特別屋企近戰場個d

係，好過公海share密碼

唔係想俾壓力，但萬事小心， 唔好掉以輕心

新職業解鎖：收留師

各位，呢幾日唔好著黑衫出來。盡量做番街坊，等0的黑社會做唔到野好亂Q來打人，同藍絲一齊打。

push 但前題係保安唔係藍屍

pish

都得

放狗入屋

嗌個陣要小心唔好伸頭出窗 狗有燈好易locate到你單位

雖然咁講係有啲on9 ，依家要拉唔洗理由，但唔通真係告我喺屋企非法集結？

嗌乜鳩 報上哨兵啦

同埋場上既手足 記得要搵個人mon實哨兵tg
好有用好有用好有用
少個人執石仔無乜所謂
多個人mon哨兵群 做通訊員 可能救返不少人

推比更多人睇

Pish
新職業解鎖ed